70後80後其實無資格屌90後00後

曾幾何時香港係亞洲首屈一指，但呢班垃圾將香港搞到依家就嚟連深圳都不如。無貢獻不特止仲耗盡前人留落嚟嘅本錢，依家見晒底，香港準備比中共接收啦。真係多謝你地。

留名睇你地點死雞撐飯蓋

pish 不服來辯

又抖音又唔尊重本地文化
人皆可屌之

人皆可屌之 咁你又話7080後無資格屌

有資格屌用抖音唔尊重本地文化
無資格屌能力上一代不如一代

push

做乜撚

屌鳩啲廢佬